細數體育台冰島忽然球迷！！369

替冰島人感到自豪！

冰島得35萬人 都出到個魔笛 入世界盃，香港去左邊

有冇手足準備想移民去冰島了？

冰島🇮🇸要出線了

點解冰島可以 香港唔得？

冰島門將勇救美斯12碼：我做足功課

冰島必勝集氣區

這夜，我們都是冰島人。

冰島係真係勁嘅
係欣賞嘅

而我一直都仍然係美欺fans

ON9 拉

和阿根庭就勁... 有班人第一次睇波就扮晒熟咁 係咁話冰島好勁好犀利

冰島出摩笛 香港出韋拿

埃及都出美斯啦

世清

笠水狗

你開心到

阿根廷邊到勁算啦 以前就勁

幾時有話阿根廷勁我話「和」呀

阿根廷18年廢撚到喊啦 領隊唔識用人 出美沙條柒頭都唔出柏方 戴巴拿條後防老餅都跑都唔夠跑對法國個場仲夠膽死正選唔出阿古路 到下半場先換出去

對法國入到三粒都係好彩
特別係第二球撞入
最後好彩三比四輸畀法國算佢好彩

其實係阿古路追返第3粒之後 有一球本身應該入 就係因為射個個係條柒頭美沙

講真
撐冰島不如撐中國足球😅😂

隻挫敗狗

最後個post 打冷震

最on9嘅係明明隊嘢唔係勁
教頭戰術又廢
但偏偏條撚樣下下都提前一日公佈正選

呢位ching轉風向都幾勁(2)

我老4碎右咁高質既po都冇？？

仲有克羅地亞忽然球迷